%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Izkušnje}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
\cventry
    {Razvijalec programske opreme - specialist, tehnični vodja} % Job title
    {Adacta d.o.o.} % Organization
    {Maribor, Slovenija} % Location
    {Jul. 2019 - še traja} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems}          
        \item {Sodeloval z mednarodnimi razvojnimi ekipami.}
        \item {Implementiral funkcionalnosti v jedru sistema, 
        katere se trenutno uporabljajo pri strankah po svetu.}
        \item {Pregledoval kodo in vodil manj izkušene razvijalce 
        h pisanju čitljive in bolj optimalne kode.}
        \item {Dostavil funkcionalnosti, katere so imele neposredni 
        vpliv na stranke in uspešno integriral produkt z zunanjimi sistemi.}
        \item {Zasnoval funkcionalnosti skozi več vmesno-povezanih sistemov,
         katere se trenutno uporabljajo v produkciji.}
        \item {Delal z najnovejšimi popularnimi tehnologijami in jih integriral 
        v že uveljavljen produkt.}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Inženir, razvijalec programske opreme} % Job title
    {Pinna d.o.o.} % Organization
    {Maribor, Slovenija} % Location
    {Okt. 2016 - Jul. 2019} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Sodeloval s oddaljenimi ekipami pri implementaciji 
        informacijskih sistemov, ki se uporabljajo v kliničnih 
        centrih ter bolnišnicah po državi.}
        \item {Pomagal pri zasnovi celovite ahitekture sistemov ter 
        formiral pravila ter dobre prakse kodiranja pri snovanju storitev v podjetju.}
        \item {Snoval strategije komunikacije med mikro storitvami z uporabo 
        CQRS in "event sourcing" pristopov kateri so opisani v principih 
        snovanja domenskih storitev (DDD).}
        \item {Implementiral več API-jev in mikro storitev v .NET Framework 
        ter Core ogrodjih.}
        \item {Uvedel centraliziano okolje za merjenje kvalitete kode 
        (Sonarqube), katero analizira delovno kodo, ter odkriva slabe 
        prakse in predlaga boljše načine kodiranja.}
        \item {Zasnoval in implementiral sistem, kateri na mobilni
         napravi posname diktat ter ga z uporabo spletne storitve varno
          prenese v centralni sistem in posledično do namizne aplikacije.\\}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {DevOps inženir} % Job title
    {} % Organization
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Zasnoval popolnoma avtomatizirane CI/CD razvojne procese z 
        uporabo Azure DevOps in Docker kontejnerjev.}
        \item {Uporabljal skriptna orodja (Cake Build, DevOps Yaml) z
         namenom zagona CI razvojnih procesov iz izvorne kode (Pipeline as code).\\}
      \end{cvitems}
    }
    \cventry
    {Sistemski inženir} % Job title
    {} % Organization
    {} % Location
    {} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Konfiguriral infrastrukturo potrebno za zagon več
         parlelnih ločenih razvojnih in produkcijskih okolj.}
        \item {Uporabil storitve in infrastrukturo iz okolja Azure
         vključno z docker kontejnerji, virtualnimi stroji, Azure Service Bus,
          spletnimi aplikacijami in Azure AD.\\}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Ustanovitelj \& inženir, razvijalec programske opreme} % Job title
    {Trivia, programske rešitve s.p.} % Organization
    {Maribor, Slovenija} % Location
    {Avg. 2014 - še traja} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Razvil spletno storitev, ki komunicira z vladnimi storitvami
         davčnih blagajn.}
        \item {Razvil mobilno aplikacijo za obračunavanje storitev in dobrin.}
        \item {Razvil spletni portal uporabljen za nadziranje virov in dobrin.
         Uporablja se za avtomatizacijo naročanja dobrin od večih
          proizvajalcev ter omogoča optimalno izbiranje med cenami
           ter ostalimi faktorji dobave.}
        \item {Razvijal in vzdrževal sisteme, ki so kritični za delovanje
         kliničnih centrov.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
